哈哈

點解女人淨係識搵啲打自己嘅人
一係就淨係識問自己攞錢唔翻工
睇到就唔忍心 但係你又自己忠個頭埋去

打我啦 打我啦

雞